點解陳浩南會無啦啦出風神腿？

好on9咁就ko左人 叫埋出黎 好出戲

應該係同期98年既風雲影響
所以加招風神腿 不過極度on9

仲要有回音

而家諗返都覺得好好笑導演係咪玩野

細個第一次睇以為自己聽撚錯

佢本質上都係個MK 有中二病好正常

個個時代呢兩套野咁出名
條友可能想玩下野

有無巴絲見到鄉下水災咁嚴重 都想捐少少錢去支持下佢地 依家有方法了！

兩套都係劉偉強拍

歐陽浩南

司徒呀

Haha, 我以前都以為係唔係聽錯，乜料啊。。。

想知點解司徒浩南比呀sir大佢2野就係酒樓拉隊走人
堂堂東星大佬幾10萬保釋金都冇

韓賓買場馬都10皮啦

係咪原本想用一條風雲既打鬥音效配落去 唔小心塞錯左句風神腿個音軌落去

人皇副 body 真係無得輸
點知俾 sky 哥哥開 cheat 出風神腿贏左

銅鑼灣只有一個浩南

其實全場最好揪係演大頭仔教練嘅周比利

洪興營運得好
出面嗰啲可能養住一班細都唔係幾掂

最勁應該係個鬼婆
How many times did he 扑 you last night?

咁你搞到party咁串嘅，之後仲難搞添啦，特別係嗰時已經過咗97，撈偏玩到咁大死硬

你就知咩洪興打仔係鳩up
浩南要出戇鳩風神腿先贏
大頭仔要用美人計先贏